嘩！！！tvb d 明星過晒viutv ！！！tvb 係咪就汁？？？？？

依家有曾志偉
又呀姐
又梁漢文
仲有好多 咩料

反了

仆你個街無線嚟嘅喂

屌你 一開見到欣宜

校長
羅家英都係到

痴線

tvb 換亞視幫
viu 換tvb幫

照道理應該係viu就執粒

咩道理